{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Barbier de Montault, Xavier", "Nodet, Henri. Illustrateur"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Soci\u00e9t\u00e9 de librairie eccl\u00e9siastique et religieuse", "value": "Soci\u00e9t\u00e9 de librairie eccl\u00e9siastique et religieuse"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3074"}], "date": [{"value": "1898-01-01"}, {"value": "1898-01-01/1898-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 K 606 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (411 p.-XIX pl.) ; 22 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/3001-4000/3074/media/13588/0620_doucet_8k606_01_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Trait\u00e9 d'iconographie chr\u00e9tienne, par Mgr X. Barbier de Montault,..., orn\u00e9 de 39 planches comprenant 394 dessins par M. Henri Nodet,... : Tome premier"}], "subject": [{"value": "Art chr\u00e9tien"}], "description": [{"value": "1898"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 433"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Nouvelle \u00e9dition"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Barbier de Montault, Xavier (1830-1901)"}, {"value": "Nodet, Henri. Illustrateur"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_3074", "_date_display": "1898", "_creator_display": ["Barbier de Montault, Xavier (1830-1901)", "Nodet, Henri. Illustrateur"], "_type": "Image", "_title_display": "Trait\u00e9 d'iconographie chr\u00e9tienne, par Mgr X. Barbier de Montault,..., orn\u00e9 de 39 planches comprenant 394 dessins par M. Henri Nodet,... : Tome premier", "_date_facet": "1898", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3074", "_subject_facets": ["Art chr\u00e9tien"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Barbier de Montault, Xavier", "Nodet, Henri. Illustrateur"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Soci\u00e9t\u00e9 de librairie eccl\u00e9siastique et religieuse", "value": "Soci\u00e9t\u00e9 de librairie eccl\u00e9siastique et religieuse"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3075"}], "date": [{"value": "1898-01-01"}, {"value": "1898-01-01/1898-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 K 606 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (513 p.-[XX] pl.) ; 22 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/3001-4000/3075/media/13589/0620_doucet_8k606_02_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Trait\u00e9 d'iconographie chr\u00e9tienne, par Mgr X. Barbier de Montault,..., orn\u00e9 de 39 planches comprenant 394 dessins par M. Henri Nodet,... : Tome second"}], "subject": [{"value": "Art chr\u00e9tien"}], "description": [{"value": "1898"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 537"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Nouvelle \u00e9dition"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Barbier de Montault, Xavier (1830-1901)"}, {"value": "Nodet, Henri. Illustrateur"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_3075", "_date_display": "1898", "_creator_display": ["Barbier de Montault, Xavier (1830-1901)", "Nodet, Henri. Illustrateur"], "_type": "Image", "_title_display": "Trait\u00e9 d'iconographie chr\u00e9tienne, par Mgr X. Barbier de Montault,..., orn\u00e9 de 39 planches comprenant 394 dessins par M. Henri Nodet,... : Tome second", "_date_facet": "1898", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3075", "_subject_facets": ["Art chr\u00e9tien"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Bertaux, \u00c9mile"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Fontemoing", "value": "A. Fontemoing"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3182"}], "date": [{"value": "1904-01-01"}, {"value": "1904-01-01/1904-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 4 G 254"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XIV-835 p.-XXXVI pl.) : 1 front. ; 31 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/3001-4000/3182/media/13599/0620_doucet_4g254-2_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "L'Art dans l'Italie m\u00e9ridionale. Tome premier : De la fin de l'Empire romain \u00e0 la Conqu\u00eate de Charles d'Anjou : Ouvrage accompagn\u00e9 de 404 figures dans le texte, 38 planches hors texte en phototypie et deux tableaux synoptiques"}], "subject": [{"value": "Art -- Italie (sud)"}], "description": [{"value": "1904"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 893"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Ouvrage publi\u00e9 sous les auspices du Minist\u00e8re de l'Instruction publique"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Bertaux, \u00c9mile (1869-1917)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_3182", "_date_display": "1904", "_creator_display": ["Bertaux, \u00c9mile (1869-1917)"], "_type": "Image", "_title_display": "L'Art dans l'Italie m\u00e9ridionale. Tome premier : De la fin de l'Empire romain \u00e0 la Conqu\u00eate de Charles d'Anjou : Ouvrage accompagn\u00e9 de 404 figures dans le texte, 38 planches hors texte en phototypie et deux tableaux synoptiques", "_date_facet": "1904", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3182", "_subject_facets": ["Art", "Italie (sud)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Beul\u00e9, Charles-Ernest"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Librairie acad\u00e9mique Didier et cie, libraires-\u00e9diteurs", "value": "Librairie acad\u00e9mique Didier et cie, libraires-\u00e9diteurs"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3189"}], "date": [{"value": "1867-01-01"}, {"value": "1867-01-01/1867-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 GT 285"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (391 p.) ; 23 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/3001-4000/3189/media/12776/0620_doucet_8gt285_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Causeries sur l'art : les expositions, l'enseignement de l'architecture, la peinture d\u00e9corative, le go\u00fbt public et la sculpture, les vases chinois, Polygnote et Apelle, un pr\u00e9jug\u00e9 sur l'art romain, Velasquez et Murillo, l'Ecole de Rome au XIX\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Art"}, {"value": "Architecture"}, {"value": "Peinture"}, {"value": "Sculpture"}], "description": [{"value": "1867"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 395"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Beul\u00e9, Charles-Ernest (1826-1874)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_3189", "_date_display": "1867", "_creator_display": ["Beul\u00e9, Charles-Ernest (1826-1874)"], "_type": "Image", "_title_display": "Causeries sur l'art : les expositions, l'enseignement de l'architecture, la peinture d\u00e9corative, le go\u00fbt public et la sculpture, les vases chinois, Polygnote et Apelle, un pr\u00e9jug\u00e9 sur l'art romain, Velasquez et Murillo, l'Ecole de Rome au XIX\u00e8me", "_date_facet": "1867", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3189", "_subject_facets": ["Art", "Architecture", "Peinture", "Sculpture"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Blanc, Charles"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Firmin-Didot", "value": "Firmin-Didot"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3196"}], "date": [{"value": "1876-01-01"}, {"value": "1876-01-01/1876-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 D 1531"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (VI-536 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/3001-4000/3196/media/13606/0620_doucet_8d1531_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Les Artistes de mon temps"}], "subject": [{"value": "Art -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Exposition internationale (1867"}, {"value": "Paris)"}], "description": [{"value": "1876"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 558"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Blanc, Charles (1813-1882)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_3196", "_date_display": "1876", "_creator_display": ["Blanc, Charles (1813-1882)"], "_type": "Image", "_title_display": "Les Artistes de mon temps", "_date_facet": "1876", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3196", "_subject_facets": ["Art", "France", "19e si\u00e8cle", "Exposition internationale (1867", "Paris)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Bouchot, Henri", "Lafenestre, Georges", "Delisle, L\u00e9opold", "Guiffrey, Jules"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Palais du Louvre et Biblioth\u00e8que nationale", "value": "Palais du Louvre et Biblioth\u00e8que nationale"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3478"}], "date": [{"value": "1904-01-01"}, {"value": "1904-01-01/1904-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 H 1185"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XXXII-75 p.-32 pl.) ; 25 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/3001-4000/3478/media/12777/0620_doucet_8h1185_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Exposition des Primitifs fran\u00e7ais au Palais du Louvre (Pavillon de Marsan) et \u00e0 la Biblioth\u00e8que nationale : catalogue"}], "subject": [{"value": "Peinture m\u00e9di\u00e9vale -- Catalogues d'exposition"}, {"value": "Manuscrits \u00e0 peintures m\u00e9di\u00e9vaux -- Catalogues d'exposition"}, {"value": "\u00c9maux m\u00e9di\u00e9vaux -- Catalogues d'exposition"}], "description": [{"value": "1904"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 271"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Catalogue illustr\u00e9 de l'exposition qui s'est d\u00e9roul\u00e9e du 12 avril au 14 juillet 1904"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Bouchot, Henri (1849-1906)"}, {"value": "Lafenestre, Georges (1837-1919). Pr\u00e9facier"}, {"value": "Delisle, L\u00e9opold (1826-1910)"}, {"value": "Guiffrey, Jules (1840-1918)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_3478", "_date_display": "1904", "_creator_display": ["Bouchot, Henri (1849-1906)", "Lafenestre, Georges (1837-1919). Pr\u00e9facier", "Delisle, L\u00e9opold (1826-1910)", "Guiffrey, Jules (1840-1918)"], "_type": "Image", "_title_display": "Exposition des Primitifs fran\u00e7ais au Palais du Louvre (Pavillon de Marsan) et \u00e0 la Biblioth\u00e8que nationale : catalogue", "_date_facet": "1904", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3478", "_subject_facets": ["Peinture m\u00e9di\u00e9vale", "Catalogues d'exposition", "Manuscrits \u00e0 peintures m\u00e9di\u00e9vaux", "\u00c9maux m\u00e9di\u00e9vaux"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Brune, Paul"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie", "value": "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3522"}], "date": [{"value": "1912-01-01"}, {"value": "1912-01-01/1912-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 BRU"}, {"value": "NUM U709_44BRU"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XXVIII-337 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/3001-4000/3522/media/13308/0620_doucet_u709_44bru_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire des artistes et ouvriers d'art de la Franche-Comt\u00e9 : Par l'abb\u00e9 Paul Brune"}], "subject": [{"value": "Artistes -- France -- Franche-Comt\u00e9 (France) -- Dictionnaires"}, {"value": "Artisans -- France -- Franche-Comt\u00e9 (France) -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "1912"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 371"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Collection Dictionnaire des artistes et ouvriers d'art de la France par provinces"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Brune, Paul (1862-1920)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_3522", "_date_display": "1912", "_creator_display": ["Brune, Paul (1862-1920)"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire des artistes et ouvriers d'art de la Franche-Comt\u00e9 : Par l'abb\u00e9 Paul Brune", "_date_facet": "1912", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/3522", "_subject_facets": ["Artistes", "France", "Franche-Comt\u00e9 (France)", "Dictionnaires", "Artisans"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Dehaisnes, Chr\u00e9tien"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "L. Quarr\u00e9", "value": "L. Quarr\u00e9"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4011"}], "date": [{"value": "1886-01-01"}, {"value": "1886-01-01/1886-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 4 G 112"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (VIII-665 p.-15 pl.) ; 33 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4011/media/12756/0620_doucet_4g112_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art dans la Flandre, l'Artois et le Hainaut avant le XV\u00e8me si\u00e8cle"}], "subject": [{"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- Belgique -- Flandre (Belgique)"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- Belgique -- Hainaut (Belgique)"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- France -- Artois (France)"}], "description": [{"value": "1886"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 700"}, {"value": "Lieu de publication : Lille"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Dehaisnes, Chr\u00e9tien (1825-1897)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4011", "_date_display": "1886", "_creator_display": ["Dehaisnes, Chr\u00e9tien (1825-1897)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art dans la Flandre, l'Artois et le Hainaut avant le XV\u00e8me si\u00e8cle", "_date_facet": "1886", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4011", "_subject_facets": ["Art m\u00e9di\u00e9val", "Belgique", "Flandre (Belgique)", "Hainaut (Belgique)", "France", "Artois (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Dehaisnes, Chr\u00e9tien"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Impr. L. Daniel", "value": "Impr. L. Daniel"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4012"}], "date": [{"value": "1886-01-01"}, {"value": "1886-01-01/1886-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 4 G 113 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XXIII-520 p.) ; 33 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4012/media/12757/0620_doucet_4g113_01_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Documents et extraits divers concernant l'histoire de l'art dans la Flandre, l'Artois & le Hainaut avant le XVe si\u00e8cle. Premi\u00e8re partie : 627-1373"}], "subject": [{"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- Belgique -- Flandre (Belgique)"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- Belgique -- Hainaut (Belgique)"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- France -- Artois (France)"}], "description": [{"value": "1886"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 541"}, {"value": "Lieu de publication : Lille"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Dehaisnes, Chr\u00e9tien (1825-1897)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4012", "_date_display": "1886", "_creator_display": ["Dehaisnes, Chr\u00e9tien (1825-1897)"], "_type": "Image", "_title_display": "Documents et extraits divers concernant l'histoire de l'art dans la Flandre, l'Artois & le Hainaut avant le XVe si\u00e8cle. Premi\u00e8re partie : 627-1373", "_date_facet": "1886", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4012", "_subject_facets": ["Art m\u00e9di\u00e9val", "Belgique", "Flandre (Belgique)", "Hainaut (Belgique)", "France", "Artois (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Dehaisnes, Chr\u00e9tien"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Impr. L. Daniel", "value": "Impr. L. Daniel"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4013"}], "date": [{"value": "1886-01-01"}, {"value": "1886-01-01/1886-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 4 G 113 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (p. 521-1065) ; 33 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4013/media/12422/0620_doucet_4g113_02_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Documents et extraits divers concernant l'histoire de l'art dans la Flandre, l'Artois & le Hainaut avant le XVe si\u00e8cle. Seconde partie : 1374-1401"}], "subject": [{"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- Belgique -- Flandre (Belgique)"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- Belgique -- Hainaut (Belgique)"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- France -- Artois (France)"}], "description": [{"value": "1886"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 546"}, {"value": "Lieu de publication : Lille"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Dehaisnes, Chr\u00e9tien (1825-1897)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4013", "_date_display": "1886", "_creator_display": ["Dehaisnes, Chr\u00e9tien (1825-1897)"], "_type": "Image", "_title_display": "Documents et extraits divers concernant l'histoire de l'art dans la Flandre, l'Artois & le Hainaut avant le XVe si\u00e8cle. Seconde partie : 1374-1401", "_date_facet": "1886", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4013", "_subject_facets": ["Art m\u00e9di\u00e9val", "Belgique", "Flandre (Belgique)", "Hainaut (Belgique)", "France", "Artois (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Dussieux, Louis", "Souli\u00e9, Eudore", "Chennevi\u00e8res-Pointel, Charles-Philippe de", "Mantz, Paul", "Montaiglon, Anatole de"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "J.-B. Dumoulin", "value": "J.-B. Dumoulin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4854"}], "date": [{"value": "1854-01-01"}, {"value": "1854-01-01/1854-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources MEM"}, {"value": "NUM USOUMEM1 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XLIV-480 p.) ; 22 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4854/media/12820/0620_doucet_usoumem1_01_0004/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "M\u00e9moires in\u00e9dits sur la vie et les ouvrages des membres de l'Acad\u00e9mie royale de peinture et de sculpture, publi\u00e9s d'apr\u00e8s les manuscrits conserv\u00e9s \u00e0 l'Ecole imp\u00e9riale des Beaux-Arts : Tome premier"}], "subject": [{"value": "Acad\u00e9mie royale de peinture et de sculpture (France)"}, {"value": "Peintres -- France -- Biographies"}, {"value": "Sculpteurs -- France -- Biographies"}], "description": [{"value": "1854"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 529"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Dussieux, Louis (1815-1894)"}, {"value": "Souli\u00e9, Eudore (1817-1876)"}, {"value": "Chennevi\u00e8res-Pointel, Charles-Philippe de (1820-1899)"}, {"value": "Mantz, Paul (1821-1895)"}, {"value": "Montaiglon, Anatole de (1824-1895)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4854", "_date_display": "1854", "_creator_display": ["Dussieux, Louis (1815-1894)", "Souli\u00e9, Eudore (1817-1876)", "Chennevi\u00e8res-Pointel, Charles-Philippe de (1820-1899)", "Mantz, Paul (1821-1895)", "Montaiglon, Anatole de (1824-1895)"], "_type": "Image", "_title_display": "M\u00e9moires in\u00e9dits sur la vie et les ouvrages des membres de l'Acad\u00e9mie royale de peinture et de sculpture, publi\u00e9s d'apr\u00e8s les manuscrits conserv\u00e9s \u00e0 l'Ecole imp\u00e9riale des Beaux-Arts : Tome premier", "_date_facet": "1854", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4854", "_subject_facets": ["Acad\u00e9mie royale de peinture et de sculpture (France)", "Peintres", "France", "Biographies", "Sculpteurs"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Dussieux, Louis", "Souli\u00e9, Eudore", "Chennevi\u00e8res-Pointel, Charles-Philippe de", "Mantz, Paul", "Montaiglon, Anatole de"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "J.-B. Dumoulin", "value": "J.-B. Dumoulin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4855"}], "date": [{"value": "1854-01-01"}, {"value": "1854-01-01/1854-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources MEM"}, {"value": "NUM USOUMEM1 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (478 p.) ; 22 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4855/media/12819/0620_doucet_usoumem1_02_0004/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "M\u00e9moires in\u00e9dits sur la vie et les ouvrages des membres de l'Acad\u00e9mie royale de peinture et de sculpture, publi\u00e9s d'apr\u00e8s les manuscrits conserv\u00e9s \u00e0 l'Ecole imp\u00e9riale des Beaux-Arts : Tome second"}], "subject": [{"value": "Acad\u00e9mie royale de peinture et de sculpture (France)"}, {"value": "Peintres -- France -- Biographies"}, {"value": "Sculpteurs -- France -- Biographies"}], "description": [{"value": "1854"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 482"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Dussieux, Louis (1815-1894)"}, {"value": "Souli\u00e9, Eudore (1817-1876)"}, {"value": "Chennevi\u00e8res-Pointel, Charles-Philippe de (1820-1899)"}, {"value": "Mantz, Paul (1821-1895)"}, {"value": "Montaiglon, Anatole de (1824-1895)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4855", "_date_display": "1854", "_creator_display": ["Dussieux, Louis (1815-1894)", "Souli\u00e9, Eudore (1817-1876)", "Chennevi\u00e8res-Pointel, Charles-Philippe de (1820-1899)", "Mantz, Paul (1821-1895)", "Montaiglon, Anatole de (1824-1895)"], "_type": "Image", "_title_display": "M\u00e9moires in\u00e9dits sur la vie et les ouvrages des membres de l'Acad\u00e9mie royale de peinture et de sculpture, publi\u00e9s d'apr\u00e8s les manuscrits conserv\u00e9s \u00e0 l'Ecole imp\u00e9riale des Beaux-Arts : Tome second", "_date_facet": "1854", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4855", "_subject_facets": ["Acad\u00e9mie royale de peinture et de sculpture (France)", "Peintres", "France", "Biographies", "Sculpteurs"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Etex, Antoine"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Dentu", "value": "E. Dentu"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4903"}], "date": [{"value": "1877-01-01"}, {"value": "1877-01-01/1877-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 D 1227"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (322 p.-[5] pl.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4903/media/13605/0620_doucet_8d1227_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Les Souvenirs d'un artiste"}], "subject": [{"value": "Etex, Antoine (1808-1888) -- Biographies"}], "description": [{"value": "[1877]"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 330"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Etex, Antoine (1808-1888)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4903", "_date_display": "1877", "_creator_display": ["Etex, Antoine (1808-1888)"], "_type": "Image", "_title_display": "Les Souvenirs d'un artiste", "_date_facet": "1877", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4903", "_subject_facets": ["Etex, Antoine (1808-1888)", "Biographies"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Fauris de Saint-Vincens, Jules-Fran\u00e7ois-Paul", "Fauris de Saint-Vincens, Alexandre-Jules-Antoine"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "J. B. Sajou", "value": "J. B. Sajou"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4914"}], "date": [{"value": "1814-01-01"}, {"value": "1814-01-01/1814-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 8 C 4295"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (73 p.) ; 20 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4914/media/12453/0620_doucet_8c4295_001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "M\u00e9moires et notices relatifs \u00e0 la Provence par le pr\u00e9sident Fauris de Saint-Vincent"}], "subject": [{"value": "Provence (France) -- 15e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1814"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 73"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Extrait du Magasin encyclop\u00e9dique (d\u00e9cembre 1813)"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Fauris de Saint-Vincens, Jules-Fran\u00e7ois-Paul (1718-1798)"}, {"value": "Fauris de Saint-Vincens, Alexandre-Jules-Antoine (1750-1819). \u00c9diteur scientifique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4914", "_date_display": "1814", "_creator_display": ["Fauris de Saint-Vincens, Jules-Fran\u00e7ois-Paul (1718-1798)", "Fauris de Saint-Vincens, Alexandre-Jules-Antoine (1750-1819). \u00c9diteur scientifique"], "_type": "Image", "_title_display": "M\u00e9moires et notices relatifs \u00e0 la Provence par le pr\u00e9sident Fauris de Saint-Vincent", "_date_facet": "1814", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4914", "_subject_facets": ["Provence (France)", "15e si\u00e8cle"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon", "value": "E. Plon"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4995"}], "date": [{"value": "1878-01-01"}, {"value": "1878-01-01/1878-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XXIV-494 p.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4995/media/12620/0620_doucet_usouinv1_01_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome premier"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1878"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 517"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : La page de titre porte en plus : A titre exceptionnel, on n'a pas cru devoir s\u00e9parer les notices de l'Eglise de Ch\u00e2lon-sur-Sa\u00f4ne et de l'Eglise de Bellesme de l'Inventaire des monuments civils des m\u00eames localit\u00e9s publi\u00e9 dans ce volume"}, {"value": "Note de contenu : Biblioth\u00e8que de la ville de Versailles (Seine-et-Oise)"}, {"value": "Mus\u00e9e, Eglise de Saint-Vincent et H\u00f4pital de Ch\u00e2lon-sur-Sa\u00f4ne"}, {"value": "Eglise de Saint-Sauveur et Hospice \u00e0 Bellesme (Orne)"}, {"value": "Mus\u00e9e d'Orl\u00e9ans"}, {"value": "Mus\u00e9e de Montpellier"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4995", "_date_display": "1878", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome premier", "_date_facet": "1878", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4995", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon", "value": "E. Plon"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4996"}], "date": [{"value": "1887-01-01"}, {"value": "1887-01-01/1887-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (468 p.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4996/media/12619/0620_doucet_usouinv1_02_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome deuxi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1887"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 471"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Mus\u00e9e de Nantes (Loire-Inf\u00e9rieure)"}, {"value": "H\u00f4tel de la pr\u00e9fecture de Versailles (Seine-et-Oise)"}, {"value": "Ch\u00e2teau de Gien (Loiret)"}, {"value": "Biblioth\u00e8que de Besan\u00e7on (Doubs)"}, {"value": "Hospice de la Charit\u00e9 \u00e0 Lyon (Rh\u00f4ne)"}, {"value": "Ch\u00e2teau et H\u00f4tel de ville de Beaugency (Loiret) ..."}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4996", "_date_display": "1887", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome deuxi\u00e8me", "_date_facet": "1887", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4996", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon", "value": "E. Plon"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4997"}], "date": [{"value": "1885-01-01"}, {"value": "1885-01-01/1885-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (3)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (450 p.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4997/media/12621/0620_doucet_usouinv1_03_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome III"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Art -- Mus\u00e9es -- Angers (Maine-et-Loire)"}], "description": [{"value": "1885"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 453"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Mus\u00e9es d'Angers (Maine-et-Loire) : Mus\u00e9e de peinture et de sculpture, Mus\u00e9e David, Cabinet Turpin de Criss\u00e9, Mus\u00e9e Saint-Jean"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4997", "_date_display": "1885", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome III", "_date_facet": "1885", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4997", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Art", "Mus\u00e9es", "Angers (Maine-et-Loire)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon", "value": "E. Plon"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4998"}], "date": [{"value": "1911-01-01"}, {"value": "1911-01-01/1911-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (4)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (604 p.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4998/media/12604/0620_doucet_usouinv1_04_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome IV : statues historiques"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1911"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 608"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Statues historiques"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4998", "_date_display": "1911", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome IV : statues historiques", "_date_facet": "1911", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4998", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon", "value": "E. Plon"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4999"}], "date": [{"value": "1891-01-01"}, {"value": "1891-01-01/1891-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (5)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (512 p.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/4999/media/12605/0620_doucet_usouinv1_05_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome cinqui\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1891"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 515"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Manufacture de S\u00e8vres (Seine-et-Oise)"}, {"value": "Lyc\u00e9e de Caen (Calvados)"}, {"value": "Mus\u00e9es de Besan\u00e7on (Doubs)"}, {"value": "H\u00f4tel de la pr\u00e9fecture d'Agen (Lot-et-Garonne)"}, {"value": "Palais des arts \u00e0 Lyon (Rh\u00f4ne)"}, {"value": "Palais de justice de Grenoble (Is\u00e8re)"}, {"value": "Mus\u00e9e de Tours (Indre-et-Loire)"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_4999", "_date_display": "1891", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome cinqui\u00e8me", "_date_facet": "1891", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/4999", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon", "value": "E. Plon"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5000"}], "date": [{"value": "1892-01-01"}, {"value": "1892-01-01/1892-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (6)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (435 p.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/4001-5000/5000/media/12606/0620_doucet_usouinv1_06_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome sixi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1892"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 438"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Mus\u00e9e-biblioth\u00e8que de Grenoble (Is\u00e8re)"}, {"value": "Mus\u00e9e de Lisieux (Calvados)"}, {"value": "Monuments civils de Toulon (Var)"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5000", "_date_display": "1892", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome sixi\u00e8me", "_date_facet": "1892", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5000", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon", "value": "E. Plon"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5001"}], "date": [{"value": "1905-01-01"}, {"value": "1905-01-01/1905-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (7)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (464 p.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5001/media/12607/0620_doucet_usouinv1_07_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome VII"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1905"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 467"}, {"value": "Lieu de publication : Ch\u00e2teau d'Ecouen"}, {"value": "Palais de l'archev\u00each\u00e9 d'Aix"}, {"value": "H\u00f4tel de ville de Saint-Amand (Nord)"}, {"value": "Collection Ingres au mus\u00e9e de Montauban"}, {"value": "Mus\u00e9e d'Abbeville et du Ponthieu"}, {"value": "Hospice Sainte-Anne \u00e0 Dijon"}, {"value": "Note de contenu : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5001", "_date_display": "1905", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome VII", "_date_facet": "1905", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5001", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Librairie Plon", "value": "Librairie Plon"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5002"}], "date": [{"value": "1908-01-01"}, {"value": "1908-01-01/1908-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (8)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (528 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5002/media/12797/0620_doucet_usouinv1_08_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome VIII"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 20e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1908"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 530"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Mus\u00e9e de Toulouse"}, {"value": "Mus\u00e9es d'Angers"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5002", "_date_display": "1908", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments civils : Tome VIII", "_date_facet": "1908", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5002", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "20e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon et cie, imprimeurs-\u00e9diteurs", "value": "E. Plon et cie, imprimeurs-\u00e9diteurs"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5003"}], "date": [{"value": "1876-01-01"}, {"value": "1876-01-01/1876-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (9)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (540 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5003/media/12796/0620_doucet_usouinv1_09_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments religieux : Tome premier"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- Paris (France) -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1876"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 529"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5003", "_date_display": "1876", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments religieux : Tome premier", "_date_facet": "1876", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5003", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture religieuse", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon, Nourrit et cie, imprimeurs-\u00e9diteurs", "value": "E. Plon, Nourrit et cie, imprimeurs-\u00e9diteurs"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5004"}], "date": [{"value": "1888-01-01"}, {"value": "1888-01-01/1888-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (10)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (473 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5004/media/12798/0620_doucet_usouinv1_10_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments religieux : Tome deuxi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- Paris (France) -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1888"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 449"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5004", "_date_display": "1888", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments religieux : Tome deuxi\u00e8me", "_date_facet": "1888", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5004", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture religieuse", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Plon-Nourrit", "value": "Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5005"}], "date": [{"value": "1901-01-01"}, {"value": "1901-01-01/1901-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (11)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (534 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5005/media/12800/0620_doucet_usouinv1_11_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments religieux : Tome III"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- Paris (France) -- 20e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1901"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 528"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5005", "_date_display": "1901", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments religieux : Tome III", "_date_facet": "1901", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5005", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "20e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture religieuse", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon", "value": "E. Plon"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5006"}], "date": [{"value": "1879-01-01"}, {"value": "1879-01-01/1879-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (16)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (485 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5006/media/12805/0620_doucet_usouinv1_16_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments civils : Tome premier"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture -- France -- Paris (France) -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1879"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 500"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5006", "_date_display": "1879", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments civils : Tome premier", "_date_facet": "1879", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5006", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon-Nourrit", "value": "E. Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5007"}], "date": [{"value": "1889-01-01"}, {"value": "1889-01-01/1889-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (17)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (428 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5007/media/12806/0620_doucet_usouinv1_17_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments civils : Tome deuxi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture -- France -- Paris (France) -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1889"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 431"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5007", "_date_display": "1889", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments civils : Tome deuxi\u00e8me", "_date_facet": "1889", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5007", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Plon-Nourrit", "value": "Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5008"}], "date": [{"value": "1902-01-01"}, {"value": "1902-01-01/1902-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (18)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (537 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5008/media/12807/0620_doucet_usouinv1_18_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments civils : Tome troisi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture -- France -- Paris (France) -- 20e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1902"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 542"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5008", "_date_display": "1902", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments civils : Tome troisi\u00e8me", "_date_facet": "1902", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5008", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "20e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Plon-Nourrit", "value": "Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5009"}], "date": [{"value": "1909-01-01"}, {"value": "1909-01-01/1909-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (19)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (160 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5009/media/12808/0620_doucet_usouinv1_19_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments civils : Tome quatri\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture -- France -- Paris (France) -- 20e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1909"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 160"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5009", "_date_display": "1909", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Paris, monuments civils : Tome quatri\u00e8me", "_date_facet": "1909", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5009", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "20e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Plon-Nourrit", "value": "Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5010"}], "date": [{"value": "1886-01-01"}, {"value": "1886-01-01/1886-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (20)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (435 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5010/media/12809/0620_doucet_usouinv1_20_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments religieux : Tome premier"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1886"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 432"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5010", "_date_display": "1886", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments religieux : Tome premier", "_date_facet": "1886", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5010", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province", "Architecture religieuse"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Plon-Nourrit", "value": "Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5011"}], "date": [{"value": "1901-01-01"}, {"value": "1901-01-01/1901-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (21)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (524 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5011/media/12810/0620_doucet_usouinv1_21_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments religieux : Tome troisi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- 20e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1901"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 525"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5011", "_date_display": "1901", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments religieux : Tome troisi\u00e8me", "_date_facet": "1901", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5011", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "20e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province", "Architecture religieuse"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Plon-Nourrit", "value": "Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5012"}], "date": [{"value": "1907-01-01"}, {"value": "1907-01-01/1907-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (22)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (492 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5012/media/12811/0620_doucet_usouinv1_22_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments religieux : Tome IV"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Province -- France -- 20e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- 20e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1907"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 489"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : D\u00e9partement de la Sarthe"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5012", "_date_display": "1907", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Province, monuments religieux : Tome IV", "_date_facet": "1907", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5012", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "20e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Province", "Architecture religieuse"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon-Nourrit", "value": "E. Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5013"}], "date": [{"value": "1883-01-01"}, {"value": "1883-01-01/1883-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (23)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XVI-459 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5013/media/12812/0620_doucet_usouinv1_23_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Archives du Mus\u00e9e des monuments fran\u00e7ais : Premi\u00e8re partie : papiers de M. Albert Lenoir, membre de l'Institut, et documents tir\u00e9s des archives de l'Administration des Beaux-arts"}], "subject": [{"value": "Mus\u00e9e national des monuments fran\u00e7ais (Paris) -- Archives"}, {"value": "Lenoir, Albert (1801-1891) -- Archives"}], "description": [{"value": "1883"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 477"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5013", "_date_display": "1883", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Archives du Mus\u00e9e des monuments fran\u00e7ais : Premi\u00e8re partie : papiers de M. Albert Lenoir, membre de l'Institut, et documents tir\u00e9s des archives de l'Administration des Beaux-arts", "_date_facet": "1883", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5013", "_subject_facets": ["Mus\u00e9e national des monuments fran\u00e7ais (Paris)", "Archives", "Lenoir, Albert (1801-1891)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon-Nourrit", "value": "E. Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5014"}], "date": [{"value": "1886-01-01"}, {"value": "1886-01-01/1886-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (24)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (479 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5014/media/12813/0620_doucet_usouinv1_24_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Archives du Mus\u00e9e des monuments fran\u00e7ais : Deuxi\u00e8me partie : documents d\u00e9pos\u00e9s aux Archives nationales et provenant du Mus\u00e9e des monuments fran\u00e7ais"}], "subject": [{"value": "Mus\u00e9e national des monuments fran\u00e7ais (Paris) -- Archives"}], "description": [{"value": "1886"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 487"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5014", "_date_display": "1886", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Archives du Mus\u00e9e des monuments fran\u00e7ais : Deuxi\u00e8me partie : documents d\u00e9pos\u00e9s aux Archives nationales et provenant du Mus\u00e9e des monuments fran\u00e7ais", "_date_facet": "1886", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5014", "_subject_facets": ["Mus\u00e9e national des monuments fran\u00e7ais (Paris)", "Archives"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "E. Plon-Nourrit", "value": "E. Plon-Nourrit"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5015"}], "date": [{"value": "1897-01-01"}, {"value": "1897-01-01/1897-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (25)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (527 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5015/media/12814/0620_doucet_usouinv1_25_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Archives du Mus\u00e9e des monuments fran\u00e7ais : Troisi\u00e8me partie"}], "subject": [{"value": "Mus\u00e9e national des monuments fran\u00e7ais (Paris) -- Archives"}], "description": [{"value": "1897"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 529"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5015", "_date_display": "1897", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des richesses d'art de la France. Archives du Mus\u00e9e des monuments fran\u00e7ais : Troisi\u00e8me partie", "_date_facet": "1897", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5015", "_subject_facets": ["Mus\u00e9e national des monuments fran\u00e7ais (Paris)", "Archives"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix", "value": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5016"}], "date": [{"value": "1879-01-01"}, {"value": "1879-01-01/1879-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (26)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (443 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5016/media/12815/0620_doucet_usouinv1_26_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art d\u00e9corant les \u00e9glises de la Seine : Tome premier : Arrondissement de Saint-Denis"}], "subject": [{"value": "Monuments -- France -- Paris (France"}, {"value": "banlieue"}, {"value": "nord)"}, {"value": "Eglises -- D\u00e9coration -- France -- Paris (France"}, {"value": "banlieue"}, {"value": "nord)"}, {"value": "Objets religieux -- France -- Paris (France"}, {"value": "banlieue"}, {"value": "nord) -- Inventaires"}], "description": [{"value": "1879"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 223"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5016", "_date_display": "1879", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art d\u00e9corant les \u00e9glises de la Seine : Tome premier : Arrondissement de Saint-Denis", "_date_facet": "1879", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5016", "_subject_facets": ["Monuments", "France", "Paris (France", "banlieue", "nord)", "Eglises", "D\u00e9coration", "Objets religieux", "Inventaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix", "value": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5017"}], "date": [{"value": "1880-01-01"}, {"value": "1880-01-01/1880-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (27)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (545 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5017/media/12816/0620_doucet_usouinv1_27_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art d\u00e9corant les \u00e9glises de la Seine : Tome second : Arrondissement de Sceaux"}], "subject": [{"value": "Monuments -- France -- Paris (France"}, {"value": "banlieue"}, {"value": "sud)"}, {"value": "Eglises -- D\u00e9coration -- France -- Paris (France"}, {"value": "banlieue"}, {"value": "sud)"}, {"value": "Objets religieux -- France -- Paris (France"}, {"value": "banlieue"}, {"value": "sud) -- Inventaires"}], "description": [{"value": "1880"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 273"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5017", "_date_display": "1880", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art d\u00e9corant les \u00e9glises de la Seine : Tome second : Arrondissement de Sceaux", "_date_facet": "1880", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5017", "_subject_facets": ["Monuments", "France", "Paris (France", "banlieue", "sud)", "Eglises", "D\u00e9coration", "Objets religieux", "Inventaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix", "value": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5018"}], "date": [{"value": "1883-01-01"}, {"value": "1883-01-01/1883-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (28)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (261 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5018/media/12817/0620_doucet_usouinv1_28_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art d\u00e9corant les \u00e9glises de la Seine : Tome troisi\u00e8me : Edifices d\u00e9partementaux dans Paris et hors du d\u00e9partement de la Seine"}], "subject": [{"value": "B\u00e2timents publics -- France -- Paris (France)"}], "description": [{"value": "1883"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 135"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5018", "_date_display": "1883", "_creator_display": ["France. Minist\u00e8re de l'instruction publique"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art d\u00e9corant les \u00e9glises de la Seine : Tome troisi\u00e8me : Edifices d\u00e9partementaux dans Paris et hors du d\u00e9partement de la Seine", "_date_facet": "1883", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5018", "_subject_facets": ["B\u00e2timents publics", "France", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["G\u00e9rard, Charles"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Berger-Levrault", "value": "Berger-Levrault"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5774"}], "date": [{"value": "1872-01-01"}, {"value": "1872-01-01/1872-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Don du Chanoine J.-C. Broussolle (1942-1943)"}, {"value": "NUM 8 K 9 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XX-453 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5774/media/12477/0620_doucet_8k9_01_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Les Artistes de l'Alsace pendant le Moyen \u00e2ge par Charles G\u00e9rard, ancien repr\u00e9sentant du Bas-Rhin, avocat \u00e0 la Cour d'appel de Nancy : Tome premier"}], "subject": [{"value": "Artistes -- Alsace (France)"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- Alsace (France)"}], "description": [{"value": "1872"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 473"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Cote BINHA : USUEL 709.44 GER"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "G\u00e9rard, Charles (1814-1877)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5774", "_date_display": "1872", "_creator_display": ["G\u00e9rard, Charles (1814-1877)"], "_type": "Image", "_title_display": "Les Artistes de l'Alsace pendant le Moyen \u00e2ge par Charles G\u00e9rard, ancien repr\u00e9sentant du Bas-Rhin, avocat \u00e0 la Cour d'appel de Nancy : Tome premier", "_date_facet": "1872", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5774", "_subject_facets": ["Artistes", "Alsace (France)", "Art m\u00e9di\u00e9val"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["G\u00e9rard, Charles"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Berger-Levrault", "value": "Berger-Levrault"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5775"}], "date": [{"value": "1873-01-01"}, {"value": "1873-01-01/1873-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Don du Chanoine J.-C. Broussolle (1942-1943)"}, {"value": "NUM 8 K 9 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (491 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5775/media/12478/0620_doucet_8k9_02_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Les Artistes de l'Alsace pendant le Moyen \u00e2ge par Charles G\u00e9rard, ancien repr\u00e9sentant du Bas-Rhin, avocat \u00e0 la Cour d'appel de Nancy : Tome deuxi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Artistes -- Alsace (France)"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val -- Alsace (France)"}], "description": [{"value": "1873"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 494"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Cote BINHA : USUEL 709.44 GER"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "G\u00e9rard, Charles (1814-1877)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5775", "_date_display": "1873", "_creator_display": ["G\u00e9rard, Charles (1814-1877)"], "_type": "Image", "_title_display": "Les Artistes de l'Alsace pendant le Moyen \u00e2ge par Charles G\u00e9rard, ancien repr\u00e9sentant du Bas-Rhin, avocat \u00e0 la Cour d'appel de Nancy : Tome deuxi\u00e8me", "_date_facet": "1873", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5775", "_subject_facets": ["Artistes", "Alsace (France)", "Art m\u00e9di\u00e9val"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Gigoux, Jean-Fran\u00e7ois"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "C. Levy", "value": "C. Levy"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5784"}], "date": [{"value": "1885-01-01"}, {"value": "1885-01-01/1885-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 12 D 895"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (III-297 p.) ; 18 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5784/media/13306/0620_doucet_12d895_0004/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Causeries sur les artistes de mon temps : Par Jean Gigoux"}], "subject": [{"value": "Artistes -- France -- Biographies"}], "description": [{"value": "1885"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 304"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Gigoux, Jean-Fran\u00e7ois (1806-1894)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5784", "_date_display": "1885", "_creator_display": ["Gigoux, Jean-Fran\u00e7ois (1806-1894)"], "_type": "Image", "_title_display": "Causeries sur les artistes de mon temps : Par Jean Gigoux", "_date_facet": "1885", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5784", "_subject_facets": ["Artistes", "France", "Biographies"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Giraudet, Eug\u00e8ne"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "impr. de Rouill\u00e9-Ladev\u00e8ze", "value": "impr. de Rouill\u00e9-Ladev\u00e8ze"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5799"}], "date": [{"value": "1885-01-01"}, {"value": "1885-01-01/1885-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 GIR"}, {"value": "NUM U709_44GIR"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (CIV-419 p.)"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5799/media/12482/0620_doucet_u709_44gir_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Les Artistes tourangeaux : architectes, armuriers, brodeurs, \u00e9mailleurs, graveurs, orf\u00e8vres, peintres, sculpteurs, tapissiers de haute-lisse : Notes et documents in\u00e9dits"}], "subject": [{"value": "Artistes -- France -- Touraine (France) -- Biographies -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "1885"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 524"}, {"value": "Lieu de publication : Tours"}, {"value": "Note : M\u00e9moires de la Soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique de Touraine, Tome 33"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Giraudet, Eug\u00e8ne (1827-1887)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5799", "_date_display": "1885", "_creator_display": ["Giraudet, Eug\u00e8ne (1827-1887)"], "_type": "Image", "_title_display": "Les Artistes tourangeaux : architectes, armuriers, brodeurs, \u00e9mailleurs, graveurs, orf\u00e8vres, peintres, sculpteurs, tapissiers de haute-lisse : Notes et documents in\u00e9dits", "_date_facet": "1885", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5799", "_subject_facets": ["Artistes", "France", "Touraine (France)", "Biographies", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Granges de Surg\u00e8res, Anatole Louis Th\u00e9odore Marie"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Charavay Fr\u00e8res", "value": "Charavay Fr\u00e8res"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5936"}], "date": [{"value": "1898-01-01"}, {"value": "1898-01-01/1898-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 8 B 315"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XII-456 p.) ; 23 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5936/media/12424/0620_doucet_8b315_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Les Artistes nantais (architectes, armuriers, brodeurs, fondeurs, graveurs, luthiers, ma\u00eetres d'oeuvvre, monnayeurs, musiciens, orf\u00e8vres [...]) du Moyen \u00e2ge \u00e0 la R\u00e9volution : Notes et documents in\u00e9dites"}], "subject": [{"value": "Artistes -- France -- Nantes (Loire-Atlantique) -- Biographies -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "[1898]"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 467"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Granges de Surg\u00e8res, Anatole Louis Th\u00e9odore Marie (1850-1902)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5936", "_date_display": "1898", "_creator_display": ["Granges de Surg\u00e8res, Anatole Louis Th\u00e9odore Marie (1850-1902)"], "_type": "Image", "_title_display": "Les Artistes nantais (architectes, armuriers, brodeurs, fondeurs, graveurs, luthiers, ma\u00eetres d'oeuvvre, monnayeurs, musiciens, orf\u00e8vres [...]) du Moyen \u00e2ge \u00e0 la R\u00e9volution : Notes et documents in\u00e9dites", "_date_facet": "1898", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5936", "_subject_facets": ["Artistes", "France", "Nantes (Loire-Atlantique)", "Biographies", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Gu\u00e9nebault, Louis Jean"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Leleux", "value": "Leleux"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5954"}], "date": [{"value": "1843-01-01"}, {"value": "1843-01-01/1843-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 8 K 609 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (507 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5954/media/12476/0620_doucet_8k609_01_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire iconographique des monuments de l'Antiquit\u00e9 chr\u00e9tienne et du Moyen \u00e2ge depuis le Bas-Empire jusqu'\u00e0 la fin du seizi\u00e8me si\u00e8cle indiquant l'\u00e9tat de l'art et de la civilisation \u00e0 ces diverses \u00e9poques : Tome premier"}], "subject": [{"value": "Symbolisme chr\u00e9tien"}, {"value": "Art chr\u00e9tien"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val"}], "description": [{"value": "1843"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 507"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Tome 1 : A-F"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Gu\u00e9nebault, Louis Jean (1789-1878)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5954", "_date_display": "1843", "_creator_display": ["Gu\u00e9nebault, Louis Jean (1789-1878)"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire iconographique des monuments de l'Antiquit\u00e9 chr\u00e9tienne et du Moyen \u00e2ge depuis le Bas-Empire jusqu'\u00e0 la fin du seizi\u00e8me si\u00e8cle indiquant l'\u00e9tat de l'art et de la civilisation \u00e0 ces diverses \u00e9poques : Tome premier", "_date_facet": "1843", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5954", "_subject_facets": ["Symbolisme chr\u00e9tien", "Art chr\u00e9tien", "Art m\u00e9di\u00e9val"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Gu\u00e9nebault, Louis Jean"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Leleux", "value": "Leleux"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5955"}], "date": [{"value": "1845-01-01"}, {"value": "1845-01-01/1845-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 K 609 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (416 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5955/media/12779/0620_doucet_8k609_02_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire iconographique des monuments de l'Antiquit\u00e9 chr\u00e9tienne et du Moyen \u00e2ge depuis le Bas-Empire jusqu'\u00e0 la fin du seizi\u00e8me si\u00e8cle indiquant l'\u00e9tat de l'art et de la civilisation \u00e0 ces diverses \u00e9poques : Tome second"}], "subject": [{"value": "Symbolisme chr\u00e9tien"}, {"value": "Art chr\u00e9tien"}, {"value": "Art m\u00e9di\u00e9val"}], "description": [{"value": "1845"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 421"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Tome 2 : G-Z"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Gu\u00e9nebault, Louis Jean (1789-1878)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5955", "_date_display": "1845", "_creator_display": ["Gu\u00e9nebault, Louis Jean (1789-1878)"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire iconographique des monuments de l'Antiquit\u00e9 chr\u00e9tienne et du Moyen \u00e2ge depuis le Bas-Empire jusqu'\u00e0 la fin du seizi\u00e8me si\u00e8cle indiquant l'\u00e9tat de l'art et de la civilisation \u00e0 ces diverses \u00e9poques : Tome second", "_date_facet": "1845", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5955", "_subject_facets": ["Symbolisme chr\u00e9tien", "Art chr\u00e9tien", "Art m\u00e9di\u00e9val"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Guiffrey, Jules"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Charavay fr\u00e8res, libraires de la soci\u00e9t\u00e9", "value": "Charavay fr\u00e8res, libraires de la soci\u00e9t\u00e9"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5969"}], "date": [{"value": "1884-01-01"}, {"value": "1884-01-01/1884-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources GUI"}, {"value": "NUM USOUGUI2 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XXIII-430 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5969/media/12793/0620_doucet_usougui2_01_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Scell\u00e9s et inventaires d'artistes fran\u00e7ais du XVII\u00e8me et du XVIII\u00e8me si\u00e8cle. Premi\u00e8re partie [1643-1740] : Documents in\u00e9dits tir\u00e9s des archives nationales"}], "subject": [{"value": "Artistes -- France -- 17e si\u00e8cle"}, {"value": "Artistes -- France -- 18e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1884"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 453"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Tome X de la Collection des Nouvelles archives de l'Art fran\u00e7ais"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Guiffrey, Jules (1840-1918)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5969", "_date_display": "1884", "_creator_display": ["Guiffrey, Jules (1840-1918)"], "_type": "Image", "_title_display": "Scell\u00e9s et inventaires d'artistes fran\u00e7ais du XVII\u00e8me et du XVIII\u00e8me si\u00e8cle. Premi\u00e8re partie [1643-1740] : Documents in\u00e9dits tir\u00e9s des archives nationales", "_date_facet": "1884", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5969", "_subject_facets": ["Artistes", "France", "17e si\u00e8cle", "18e si\u00e8cle"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Guiffrey, Jules"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Charavay fr\u00e8res, libraires de la soci\u00e9t\u00e9", "value": "Charavay fr\u00e8res, libraires de la soci\u00e9t\u00e9"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5970"}], "date": [{"value": "1885-01-01"}, {"value": "1885-01-01/1885-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources GUI"}, {"value": "NUM USOUGUI2 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (VIII-468 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5970/media/12799/0620_doucet_usougui2_02_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Scell\u00e9s et inventaires d'artistes fran\u00e7ais du XVII\u00e8me et du XVIII\u00e8me si\u00e8cle. Deuxi\u00e8me partie : 1741-1770 : Documents in\u00e9dits tir\u00e9s des archives nationales"}], "subject": [{"value": "Artistes -- France -- 18e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1885"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 475"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Tome XI de la Collection des Nouvelles archives de l'Art fran\u00e7ais"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Guiffrey, Jules (1840-1918)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5970", "_date_display": "1885", "_creator_display": ["Guiffrey, Jules (1840-1918)"], "_type": "Image", "_title_display": "Scell\u00e9s et inventaires d'artistes fran\u00e7ais du XVII\u00e8me et du XVIII\u00e8me si\u00e8cle. Deuxi\u00e8me partie : 1741-1770 : Documents in\u00e9dits tir\u00e9s des archives nationales", "_date_facet": "1885", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5970", "_subject_facets": ["Artistes", "France", "18e si\u00e8cle"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Guiffrey, Jules"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Charavay fr\u00e8res, libraires de la soci\u00e9t\u00e9", "value": "Charavay fr\u00e8res, libraires de la soci\u00e9t\u00e9"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5971"}], "date": [{"value": "1886-01-01"}, {"value": "1886-01-01/1886-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources GUI"}, {"value": "NUM USOUGUI2 (3)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XIII-384 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/5001-6000/5971/media/12795/0620_doucet_usougui2_03_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Scell\u00e9s et inventaires d'artistes fran\u00e7ais du XVII\u00e8me et du XVIII\u00e8me si\u00e8cle. Troisi\u00e8me et derni\u00e8re partie : 1771-1790 : Documents in\u00e9dits tir\u00e9s des archives nationales"}], "subject": [{"value": "Artistes -- France -- 18e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1886"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 395"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Tome XII de la Collection des Nouvelles archives de l'Art fran\u00e7ais"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Guiffrey, Jules (1840-1918)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_5971", "_date_display": "1886", "_creator_display": ["Guiffrey, Jules (1840-1918)"], "_type": "Image", "_title_display": "Scell\u00e9s et inventaires d'artistes fran\u00e7ais du XVII\u00e8me et du XVIII\u00e8me si\u00e8cle. Troisi\u00e8me et derni\u00e8re partie : 1771-1790 : Documents in\u00e9dits tir\u00e9s des archives nationales", "_date_facet": "1886", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/5971", "_subject_facets": ["Artistes", "France", "18e si\u00e8cle"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Herbet, F\u00e9lix"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "M. Bourges", "value": "M. Bourges"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6014"}], "date": [{"value": "1901-01-01"}, {"value": "1901-01-01/1904-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 8 Y 15"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (163-32 p.) : ill. ; 25 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/6001-7000/6014/media/12480/0620_doucet_8y15_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Extraits d'actes et notes concernant des artistes de Fontainebleau : premi\u00e8re et deuxi\u00e8me s\u00e9ries"}], "subject": [{"value": "Artistes -- France -- Fontainebleau (Seine-et-Marne) -- Biographies -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "1901"}, {"value": "1904"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 195"}, {"value": "Lieu de publication : Fontainebleau"}, {"value": "Note de contenu : Contient la premi\u00e8re et la deuxi\u00e8me s\u00e9ries"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Herbet, F\u00e9lix (1847-1917)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_6014", "_date_display": "1901", "_creator_display": ["Herbet, F\u00e9lix (1847-1917)"], "_type": "Image", "_title_display": "Extraits d'actes et notes concernant des artistes de Fontainebleau : premi\u00e8re et deuxi\u00e8me s\u00e9ries", "_date_facet": "1901", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6014", "_subject_facets": ["Artistes", "France", "Fontainebleau (Seine-et-Marne)", "Biographies", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Institut de France"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Firmin Didot", "value": "Firmin Didot"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6116"}], "date": [{"value": "1884-01-01"}, {"value": "1884-01-01/1884-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 4 Y 223 (4)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (339 p.-38 pl.) ; 27 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/6001-7000/6116/media/13803/0620_doucet_4y223_04_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire de l'Acad\u00e9mie des Beaux-arts : Tome quatri\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Art -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "1884"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 382"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Tome 4 : Cho-Cou"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Institut de France"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_6116", "_date_display": "1884", "_creator_display": ["Institut de France"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire de l'Acad\u00e9mie des Beaux-arts : Tome quatri\u00e8me", "_date_facet": "1884", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6116", "_subject_facets": ["Art", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Institut de France"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Firmin Didot", "value": "Firmin Didot"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6117"}], "date": [{"value": "1896-01-01"}, {"value": "1896-01-01/1896-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 4 Y 223 (5)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (325 p.-58 pl.) ; 27 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/6001-7000/6117/media/13804/0620_doucet_4y223_05_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire de l'Acad\u00e9mie des Beaux-arts : Tome cinqui\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Art -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "1896"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 382"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Tome 5 : Cou-Exv"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Institut de France"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_6117", "_date_display": "1896", "_creator_display": ["Institut de France"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire de l'Acad\u00e9mie des Beaux-arts : Tome cinqui\u00e8me", "_date_facet": "1896", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6117", "_subject_facets": ["Art", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Institut de France"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Firmin Didot", "value": "Firmin Didot"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6118"}], "date": [{"value": "1900-01-01"}, {"value": "1900-01-01/1909-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 4 Y 223 (6)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (183 p.-79 pl.) ; 27 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/6001-7000/6118/media/13805/0620_doucet_4y223_06_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire de l'Acad\u00e9mie des Beaux-arts contenant les mots qui appartiennent \u00e0 l'enseignement, \u00e0 la pratique, \u00e0 l'histoire des Beaux-arts, etc. : Tome sixi\u00e8me, 1\u00e8re livraison"}], "subject": [{"value": "Art -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "[190?]"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 263"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Tome 6 : F-G"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Institut de France"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_6118", "_date_display": "1900", "_creator_display": ["Institut de France"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire de l'Acad\u00e9mie des Beaux-arts contenant les mots qui appartiennent \u00e0 l'enseignement, \u00e0 la pratique, \u00e0 l'histoire des Beaux-arts, etc. : Tome sixi\u00e8me, 1\u00e8re livraison", "_date_facet": "1900", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6118", "_subject_facets": ["Art", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Kondakov, Nikodim Pavlovi\u010d", "Springer, Anton", "Travinskij, Al'fred. Traducteur"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Librairie de l'art", "value": "Librairie de l'art"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6175"}], "date": [{"value": "1886-01-01"}, {"value": "1886-01-01/1886-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 4 M 27 (3,1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (202 p.-[3] f. de pl.) ; 32 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/6001-7000/6175/media/13796/0620_doucet_4m27_03_01_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art byzantin consid\u00e9r\u00e9 principalement dans les miniatures, \u00e9dition fran\u00e7aise originale publi\u00e9e par l'auteur, sur la traduction de M. Trawinski, et pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d'une pr\u00e9face de M. A. Springer : Tome premier accompagn\u00e9 de 29 gravures"}], "subject": [{"value": "Art byzantin"}, {"value": "Enluminure byzantine"}], "description": [{"value": "1886"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 210"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Collection Biblioth\u00e8que internationale de l'Art sous la direction de M. Eug\u00e8ne M\u00fcntz"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Kondakov, Nikodim Pavlovi\u010d (1844-1925)"}, {"value": "Springer, Anton (1825-1891). Pr\u00e9facier"}, {"value": "Travinskij, Al'fred. Traducteur"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_6175", "_date_display": "1886", "_creator_display": ["Kondakov, Nikodim Pavlovi\u010d (1844-1925)", "Springer, Anton (1825-1891). Pr\u00e9facier", "Travinskij, Al'fred. Traducteur"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art byzantin consid\u00e9r\u00e9 principalement dans les miniatures, \u00e9dition fran\u00e7aise originale publi\u00e9e par l'auteur, sur la traduction de M. Trawinski, et pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d'une pr\u00e9face de M. A. Springer : Tome premier accompagn\u00e9 de 29 gravures", "_date_facet": "1886", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6175", "_subject_facets": ["Art byzantin", "Enluminure byzantine"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Kondakov, Nikodim Pavlovi\u010d", "Springer, Anton", "Travinskij, Al'fred. Traducteur"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Librairie de l'art", "value": "Librairie de l'art"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6176"}], "date": [{"value": "1891-01-01"}, {"value": "1891-01-01/1891-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 4 M 27 (3,2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (184 p.) ; 32 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/6001-7000/6176/media/13797/0620_doucet_4m27_03_02_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art byzantin consid\u00e9r\u00e9 principalement dans les miniatures, \u00e9dition fran\u00e7aise originale publi\u00e9e par l'auteur, sur la traduction de M. Trawinski, et pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d'une pr\u00e9face de M. A. Springer : Tome second accompagn\u00e9 de 13 gravures"}], "subject": [{"value": "Art byzantin"}, {"value": "Enluminure byzantine"}], "description": [{"value": "1891"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 189"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Collection Biblioth\u00e8que internationale de l'Art sous la direction de M. Eug\u00e8ne M\u00fcntz"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Kondakov, Nikodim Pavlovi\u010d (1844-1925)"}, {"value": "Springer, Anton (1825-1891). Pr\u00e9facier"}, {"value": "Travinskij, Al'fred. Traducteur"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_6176", "_date_display": "1891", "_creator_display": ["Kondakov, Nikodim Pavlovi\u010d (1844-1925)", "Springer, Anton (1825-1891). Pr\u00e9facier", "Travinskij, Al'fred. Traducteur"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art byzantin consid\u00e9r\u00e9 principalement dans les miniatures, \u00e9dition fran\u00e7aise originale publi\u00e9e par l'auteur, sur la traduction de M. Trawinski, et pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d'une pr\u00e9face de M. A. Springer : Tome second accompagn\u00e9 de 13 gravures", "_date_facet": "1891", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6176", "_subject_facets": ["Art byzantin", "Enluminure byzantine"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Lafenestre, Georges", "Richtenberger, Eug\u00e8ne"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Soci\u00e9t\u00e9 d'Edition Artistique", "value": "Soci\u00e9t\u00e9 d'Edition Artistique"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6207"}], "date": [{"value": "1900-01-01"}, {"value": "1900-01-01/1900-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 8 Y 538"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (357 p.)"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/6001-7000/6207/media/12481/0620_doucet_8y538_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Artistes et amateurs"}], "subject": [{"value": "Art -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Vie artistique -- France -- Paris (France) -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Van Dyck, Anton (1599-1641)"}, {"value": "Rembrandt (1606-1669)"}, {"value": "Titien (1489?-1576)"}, {"value": "La Fontaine, Jean de (1621-1695)"}], "description": [{"value": "[1900]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 363"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Lafenestre, Georges (1837-1919)"}, {"value": "Richtenberger, Eug\u00e8ne (1856-1920)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_6207", "_date_display": "1900", "_creator_display": ["Lafenestre, Georges (1837-1919)", "Richtenberger, Eug\u00e8ne (1856-1920)"], "_type": "Image", "_title_display": "Artistes et amateurs", "_date_facet": "1900", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6207", "_subject_facets": ["Art", "France", "19e si\u00e8cle", "Vie artistique", "Paris (France)", "Van Dyck, Anton (1599-1641)", "Rembrandt (1606-1669)", "Titien (1489?-1576)", "La Fontaine, Jean de (1621-1695)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Lecoq de Boisbaudran, Horace", "Luard, Lowes Dalbiac", "Rodin, Auguste"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "H. Laurens", "value": "H. Laurens"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6883"}], "date": [{"value": "1920-01-01"}, {"value": "1920-01-01/1920-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 Y 831 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (176 p.-XV pl.) ; 20 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/6001-7000/6883/media/13596/0620_doucet_8y831_01_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "L'Education de la m\u00e9moire pittoresque et de la formation de l'artiste pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une notice sur la vie de l'auteur et d'une lettre de M. Auguste Rodin : quinze planches hors texte"}], "subject": [{"value": "Art -- \u00c9tude et enseignement"}], "description": [{"value": "[1920]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 194"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Lecoq de Boisbaudran, Horace (1802-1897)"}, {"value": "Luard, Lowes Dalbiac (1872-1944). Pr\u00e9facier"}, {"value": "Rodin, Auguste (1840-1917). Auteur de lettres"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_6883", "_date_display": "1920", "_creator_display": ["Lecoq de Boisbaudran, Horace (1802-1897)", "Luard, Lowes Dalbiac (1872-1944). Pr\u00e9facier", "Rodin, Auguste (1840-1917). Auteur de lettres"], "_type": "Image", "_title_display": "L'Education de la m\u00e9moire pittoresque et de la formation de l'artiste pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une notice sur la vie de l'auteur et d'une lettre de M. Auguste Rodin : quinze planches hors texte", "_date_facet": "1920", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/6883", "_subject_facets": ["Art", "\u00c9tude et enseignement"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Massarani, Tullo", "Guillaume, Eug\u00e8ne"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "J. Rothschild", "value": "J. Rothschild"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7126"}], "date": [{"value": "1885-01-01"}, {"value": "1885-01-01/1885-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 M 447 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (242 p.) : front. ; 20 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7126/media/13307/0620_doucet_8m447_01_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Charles Blanc et son oeuvre : Critique, histoire et th\u00e9orie des arts du dessin : architecture, sculpture, peinture et ornement par Tullo Massarani,... avec une introduction par Eug\u00e8ne Guillaume,..."}], "subject": [{"value": "Blanc, Charles (1813-1882)"}], "description": [{"value": "1885"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 245"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Collection des arts au XIX\u00e8me si\u00e8cle"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Massarani, Tullo (1826-1905)"}, {"value": "Guillaume, Eug\u00e8ne (1822-1905)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7126", "_date_display": "1885", "_creator_display": ["Massarani, Tullo (1826-1905)", "Guillaume, Eug\u00e8ne (1822-1905)"], "_type": "Image", "_title_display": "Charles Blanc et son oeuvre : Critique, histoire et th\u00e9orie des arts du dessin : architecture, sculpture, peinture et ornement par Tullo Massarani,... avec une introduction par Eug\u00e8ne Guillaume,...", "_date_facet": "1885", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7126", "_subject_facets": ["Blanc, Charles (1813-1882)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["M\u00e9rim\u00e9e, Prosper"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Fournier", "value": "Fournier"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7245"}], "date": [{"value": "1836-01-01"}, {"value": "1836-01-01/1836-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 VA 1030"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (430 p.-[7] pl.) ; 21 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7245/media/13591/0620_doucet_8va1030_0004/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Notes d'un voyage dans l'ouest de la France : Extrait d'un Rapport adress\u00e9 \u00e0 M. le Ministre de l'Int\u00e9rieur"}], "subject": [{"value": "France (ouest) -- Descriptions et voyages -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1836"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 438"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "M\u00e9rim\u00e9e, Prosper (1803-1870)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7245", "_date_display": "1836", "_creator_display": ["M\u00e9rim\u00e9e, Prosper (1803-1870)"], "_type": "Image", "_title_display": "Notes d'un voyage dans l'ouest de la France : Extrait d'un Rapport adress\u00e9 \u00e0 M. le Ministre de l'Int\u00e9rieur", "_date_facet": "1836", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7245", "_subject_facets": ["France (ouest)", "Descriptions et voyages", "19e si\u00e8cle"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9", "Lefran\u00e7ois-Pillion, Louise"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7260"}], "date": [{"value": "1929-01-01"}, {"value": "1929-01-01/1929-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (18)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (XII-270 p.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7260/media/13327/0620_doucet_u709mic_18_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Index et table : Index d'ensemble - Noms d'artistes, noms de lieux, sujets et table g\u00e9n\u00e9rale"}], "subject": [{"value": "Art -- Histoire -- Index"}], "description": [{"value": "[1929]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 292"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}, {"value": "Lefran\u00e7ois-Pillion, Louise"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7260", "_date_display": "1929", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)", "Lefran\u00e7ois-Pillion, Louise"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Index et table : Index d'ensemble - Noms d'artistes, noms de lieux, sujets et table g\u00e9n\u00e9rale", "_date_facet": "1929", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7260", "_subject_facets": ["Art", "Histoire", "Index"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7261"}], "date": [{"value": "1905-01-01"}, {"value": "1905-01-01/1905-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (IV-410 p.-V pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7261/media/13309/0620_doucet_u709mic_01_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome I, premi\u00e8re partie : Des d\u00e9buts de l'art chr\u00e9tien \u00e0 la fin de la p\u00e9riode romane"}], "subject": [{"value": "Art m\u00e9di\u00e9val"}, {"value": "Art pal\u00e9ochr\u00e9tien"}], "description": [{"value": "1905"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 451"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7261", "_date_display": "1905", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome I, premi\u00e8re partie : Des d\u00e9buts de l'art chr\u00e9tien \u00e0 la fin de la p\u00e9riode romane", "_date_facet": "1905", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7261", "_subject_facets": ["Art m\u00e9di\u00e9val", "Art pal\u00e9ochr\u00e9tien"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7262"}], "date": [{"value": "1905-01-01"}, {"value": "1905-01-01/1905-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. ([514] p.-VII pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7262/media/13310/0620_doucet_u709mic_02_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome I, deuxi\u00e8me partie : Des d\u00e9buts de l'art chr\u00e9tien \u00e0 la fin de la pr\u00e9diode romane"}], "subject": [{"value": "Art m\u00e9di\u00e9val"}, {"value": "Art pal\u00e9ochr\u00e9tien"}], "description": [{"value": "1905"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 529"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7262", "_date_display": "1905", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome I, deuxi\u00e8me partie : Des d\u00e9buts de l'art chr\u00e9tien \u00e0 la fin de la pr\u00e9diode romane", "_date_facet": "1905", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7262", "_subject_facets": ["Art m\u00e9di\u00e9val", "Art pal\u00e9ochr\u00e9tien"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7263"}], "date": [{"value": "1906-01-01"}, {"value": "1906-01-01/1906-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (3)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (VIII-520-V pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7263/media/13311/0620_doucet_u709mic_03_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome II, premi\u00e8re partie : Formation, expansion et \u00e9volution de l'art gothique"}], "subject": [{"value": "Art gothique"}], "description": [{"value": "1906"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 533"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7263", "_date_display": "1906", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome II, premi\u00e8re partie : Formation, expansion et \u00e9volution de l'art gothique", "_date_facet": "1906", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7263", "_subject_facets": ["Art gothique"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7264"}], "date": [{"value": "1906-01-01"}, {"value": "1906-01-01/1906-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (4)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. ([477] p.-[7] pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7264/media/13313/0620_doucet_u709mic_04_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome II, seconde partie : Formation, expansion et \u00e9volution de l'art gothique"}], "subject": [{"value": "Art gothique"}], "description": [{"value": "1906"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 500"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7264", "_date_display": "1906", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome II, seconde partie : Formation, expansion et \u00e9volution de l'art gothique", "_date_facet": "1906", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7264", "_subject_facets": ["Art gothique"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7265"}], "date": [{"value": "1907-01-01"}, {"value": "1907-01-01/1907-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (5)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (403 p.-V pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7265/media/13314/0620_doucet_u709mic_05_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome III, premi\u00e8re partie : Le R\u00e9alisme - Les d\u00e9buts de la Renaissance"}], "subject": [{"value": "Art de la Renaissance"}, {"value": "Art gothique"}], "description": [{"value": "1907"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 472"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7265", "_date_display": "1907", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome III, premi\u00e8re partie : Le R\u00e9alisme - Les d\u00e9buts de la Renaissance", "_date_facet": "1907", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7265", "_subject_facets": ["Art de la Renaissance", "Art gothique"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7266"}], "date": [{"value": "1908-01-01"}, {"value": "1908-01-01/1908-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (6)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. ([508] p.-[7] pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7266/media/13315/0620_doucet_u709mic_06_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome III, seconde partie : Le R\u00e9alisme - Les d\u00e9buts de la Renaissance"}], "subject": [{"value": "Art de la Renaissance"}, {"value": "Art gothique"}], "description": [{"value": "1908"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 517"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7266", "_date_display": "1908", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome III, seconde partie : Le R\u00e9alisme - Les d\u00e9buts de la Renaissance", "_date_facet": "1908", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7266", "_subject_facets": ["Art de la Renaissance", "Art gothique"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7267"}], "date": [{"value": "1909-01-01"}, {"value": "1909-01-01/1909-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (7)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (III-186 p.-VI pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7267/media/13316/0620_doucet_u709mic_07_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome IV, premi\u00e8re partie : La Renaissance"}], "subject": [{"value": "Art de la Renaissance"}], "description": [{"value": "1909"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 499"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7267", "_date_display": "1909", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome IV, premi\u00e8re partie : La Renaissance", "_date_facet": "1909", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7267", "_subject_facets": ["Art de la Renaissance"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7268"}], "date": [{"value": "1911-01-01"}, {"value": "1911-01-01/1911-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (8)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. ([516] p.-[5] pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7268/media/13317/0620_doucet_u709mic_08_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome IV, seconde partie : La Renaissance"}], "subject": [{"value": "Art de la Renaissance"}], "description": [{"value": "1911"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 526"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7268", "_date_display": "1911", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome IV, seconde partie : La Renaissance", "_date_facet": "1911", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7268", "_subject_facets": ["Art de la Renaissance"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7269"}], "date": [{"value": "1912-01-01"}, {"value": "1912-01-01/1912-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (9)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (511 p.-VI pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7269/media/13318/0620_doucet_u709mic_09_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome V, premi\u00e8re partie : La Renaissance dans les pays du Nord - Formation de l'art classique moderne"}], "subject": [{"value": "Art de la Renaissance"}], "description": [{"value": "1912"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 519"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7269", "_date_display": "1912", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome V, premi\u00e8re partie : La Renaissance dans les pays du Nord - Formation de l'art classique moderne", "_date_facet": "1912", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7269", "_subject_facets": ["Art de la Renaissance"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7270"}], "date": [{"value": "1913-01-01"}, {"value": "1913-01-01/1913-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (10)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. ([447] p.-[7] pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7270/media/13319/0620_doucet_u709mic_10_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome V, seconde partie : La Renaissance dans les pays du Nord - Formation de l'art classique moderne"}], "subject": [{"value": "Art de la Renaissance"}], "description": [{"value": "1913"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 458"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7270", "_date_display": "1913", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome V, seconde partie : La Renaissance dans les pays du Nord - Formation de l'art classique moderne", "_date_facet": "1913", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7270", "_subject_facets": ["Art de la Renaissance"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7271"}], "date": [{"value": "1921-01-01"}, {"value": "1921-01-01/1921-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (11)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (506 p.-VI pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7271/media/13320/0620_doucet_u709mic_11_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VI, premi\u00e8re partie : L'Art en Europe au XVII\u00e8me si\u00e8cle"}], "subject": [{"value": "Art -- Europe -- 17e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "[1921]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 515"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7271", "_date_display": "1921", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VI, premi\u00e8re partie : L'Art en Europe au XVII\u00e8me si\u00e8cle", "_date_facet": "1921", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7271", "_subject_facets": ["Art", "Europe", "17e si\u00e8cle"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7272"}], "date": [{"value": "1922-01-01"}, {"value": "1922-01-01/1922-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (12)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. ([439] p.-[6] pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7272/media/13321/0620_doucet_u709mic_12_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VI, seconde partie : L'Art en Europe au XVII\u00e8me si\u00e8cle"}], "subject": [{"value": "Art -- Europe -- 17e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "[1922]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 449"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7272", "_date_display": "1922", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VI, seconde partie : L'Art en Europe au XVII\u00e8me si\u00e8cle", "_date_facet": "1922", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7272", "_subject_facets": ["Art", "Europe", "17e si\u00e8cle"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7273"}], "date": [{"value": "1925-01-01"}, {"value": "1925-01-01/1925-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (13)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (448 p.-VI pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7273/media/13322/0620_doucet_u709mic_13_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VII, premi\u00e8re partie : L'Art en Europe au XVIII\u00e8me si\u00e8cle"}], "subject": [{"value": "Art -- Europe -- 18e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "[1925]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 463"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7273", "_date_display": "1925", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VII, premi\u00e8re partie : L'Art en Europe au XVIII\u00e8me si\u00e8cle", "_date_facet": "1925", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7273", "_subject_facets": ["Art", "Europe", "18e si\u00e8cle"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7274"}], "date": [{"value": "1924-01-01"}, {"value": "1924-01-01/1924-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (14)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. ([453] p.-[6] pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7274/media/13323/0620_doucet_u709mic_14_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VII, seconde partie : L'Art en Europe au XVIII\u00e8me si\u00e8cle"}], "subject": [{"value": "Art -- Europe -- 18e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "[1924]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 462"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7274", "_date_display": "1924", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VII, seconde partie : L'Art en Europe au XVIII\u00e8me si\u00e8cle", "_date_facet": "1924", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7274", "_subject_facets": ["Art", "Europe", "18e si\u00e8cle"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7275"}], "date": [{"value": "1925-01-01"}, {"value": "1925-01-01/1925-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (15)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (VIII-471 p.-VI pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7275/media/13324/0620_doucet_u709mic_15_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VIII, premi\u00e8re partie : L'Art en Europe et en Am\u00e9rique au XIX\u00e8me si\u00e8cle et au d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle"}], "subject": [{"value": "Art -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Art -- 1900-1945"}], "description": [{"value": "[1925]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 483"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7275", "_date_display": "1925", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VIII, premi\u00e8re partie : L'Art en Europe et en Am\u00e9rique au XIX\u00e8me si\u00e8cle et au d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle", "_date_facet": "1925", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7275", "_subject_facets": ["Art", "19e si\u00e8cle", "1900-1945"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7276"}], "date": [{"value": "1926-01-01"}, {"value": "1926-01-01/1926-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (16)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. ([447] p.-[6] pl.) ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7276/media/13325/0620_doucet_u709mic_16_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VIII, seconde partie : L'Art en Europe et en Am\u00e9rique au XIX\u00e8me si\u00e8cle et au d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle"}], "subject": [{"value": "Art -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Art -- 1900-1946"}], "description": [{"value": "[1926]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 454"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7276", "_date_display": "1926", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VIII, seconde partie : L'Art en Europe et en Am\u00e9rique au XIX\u00e8me si\u00e8cle et au d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle", "_date_facet": "1926", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7276", "_subject_facets": ["Art", "19e si\u00e8cle", "1900-1946"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Michel, Andr\u00e9"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "A. Colin", "value": "A. Colin"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7277"}], "date": [{"value": "1929-01-01"}, {"value": "1929-01-01/1929-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709 MIC"}, {"value": "NUM U709_MIC (17)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (313] p.-[6] pl.) : front. ; 28 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7277/media/13326/0620_doucet_u709mic_17_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VIII, troisi\u00e8me partie : L'Art en Europe et en Am\u00e9rique au XIX\u00e8me si\u00e8cle et au d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle"}], "subject": [{"value": "Art -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Art -- 1900-1947"}], "description": [{"value": "[1929]"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 325"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7277", "_date_display": "1929", "_creator_display": ["Michel, Andr\u00e9 (1853-1925)"], "_type": "Image", "_title_display": "Histoire de l'art depuis les premiers temps chr\u00e9tiens jusqu'\u00e0 nos jours, publi\u00e9e sous la direction de Andr\u00e9 Michel,... : Tome VIII, troisi\u00e8me partie : L'Art en Europe et en Am\u00e9rique au XIX\u00e8me si\u00e8cle et au d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle", "_date_facet": "1929", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7277", "_subject_facets": ["Art", "19e si\u00e8cle", "1900-1947"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Millin, Aubin-Louis"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Chez Desray, libraire", "value": "Chez Desray, libraire"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7686"}], "date": [{"value": "1806-01-01"}, {"value": "1806-01-01/1806-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 B 740 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (VII-819 p.) ; 22 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7686/media/12773/0620_doucet_8b740_01_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire des beaux-arts : Tome I"}], "subject": [{"value": "Art -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "1806"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 824"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Cet ouvrage fait partie de ceux adopt\u00e9s par le Gouvernement pour la formation des Biblioth\u00e8ques des Lyc\u00e9es"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Millin, Aubin-Louis (1759-1818)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7686", "_date_display": "1806", "_creator_display": ["Millin, Aubin-Louis (1759-1818)"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire des beaux-arts : Tome I", "_date_facet": "1806", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7686", "_subject_facets": ["Art", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Millin, Aubin-Louis"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Chez Desray, libraire", "value": "Chez Desray, libraire"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7687"}], "date": [{"value": "1806-01-01"}, {"value": "1806-01-01/1806-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 B 740 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (744 p.) ; 22 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7687/media/12772/0620_doucet_8b740_02_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire des beaux-arts : Tome II"}], "subject": [{"value": "Art -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "1806"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 746"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Cet ouvrage fait partie de ceux adopt\u00e9s par le Gouvernement pour la formation des Biblioth\u00e8ques des Lyc\u00e9es"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Millin, Aubin-Louis (1759-1818)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7687", "_date_display": "1806", "_creator_display": ["Millin, Aubin-Louis (1759-1818)"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire des beaux-arts : Tome II", "_date_facet": "1806", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7687", "_subject_facets": ["Art", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Millin, Aubin-Louis"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Chez Desray, libraire", "value": "Chez Desray, libraire"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7688"}], "date": [{"value": "1806-01-01"}, {"value": "1806-01-01/1806-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 B 740 (3)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (826 p.) ; 22 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7688/media/12771/0620_doucet_8b740_03_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire des beaux-arts : Tome III"}], "subject": [{"value": "Art -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "1806"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 828"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Cet ouvrage fait partie de ceux adopt\u00e9s par le Gouvernement pour la formation des Biblioth\u00e8ques des Lyc\u00e9es"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Millin, Aubin-Louis (1759-1818)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7688", "_date_display": "1806", "_creator_display": ["Millin, Aubin-Louis (1759-1818)"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire des beaux-arts : Tome III", "_date_facet": "1806", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7688", "_subject_facets": ["Art", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["M\u00fcntz, Eug\u00e8ne"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Librairie de l'art", "value": "Librairie de l'art"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7763"}], "date": [{"value": "1890-01-01"}, {"value": "1890-01-01/1890-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 4 M 27 (5)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (196 p.) ; 25 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/7001-8000/7763/media/12423/0620_doucet_4m27_05_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Les Archives des arts : Recueil de documents in\u00e9dits ou peu connus : Premi\u00e8re s\u00e9rie"}], "subject": [{"value": "Art -- Historiographie -- Sources"}], "description": [{"value": "1890"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 199"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Collection Biblioth\u00e8que internationale de l'art"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "M\u00fcntz, Eug\u00e8ne (1845-1902)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_7763", "_date_display": "1890", "_creator_display": ["M\u00fcntz, Eug\u00e8ne (1845-1902)"], "_type": "Image", "_title_display": "Les Archives des arts : Recueil de documents in\u00e9dits ou peu connus : Premi\u00e8re s\u00e9rie", "_date_facet": "1890", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/7763", "_subject_facets": ["Art", "Historiographie", "Sources"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix", "value": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8305"}], "date": [{"value": "1878-01-01"}, {"value": "1878-01-01/1878-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (12)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (488 p.-16 pl.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8305/media/12801/0620_doucet_usouinv1_12_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices religieux : Tome premier"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- Paris (France) -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1878"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 325"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Eglises des 1er, 2\u00e8me, 3\u00e8me et 4\u00e8me arrondissements"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Paris. Pr\u00e9fecture de police"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8305", "_date_display": "1878", "_creator_display": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices religieux : Tome premier", "_date_facet": "1878", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8305", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture religieuse", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix", "value": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8306"}], "date": [{"value": "1881-01-01"}, {"value": "1881-01-01/1881-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (13)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (485 p.-15 pl.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8306/media/12802/0620_doucet_usouinv1_13_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices religieux : Tome deuxi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- Paris (France) -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1881"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 319"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Eglises des 5\u00e8me, 6\u00e8me, 7\u00e8me et 8\u00e8me arrondissements"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Paris. Pr\u00e9fecture de police"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8306", "_date_display": "1881", "_creator_display": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices religieux : Tome deuxi\u00e8me", "_date_facet": "1881", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8306", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture religieuse", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix", "value": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8307"}], "date": [{"value": "1884-01-01"}, {"value": "1884-01-01/1884-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (14)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (398 p.-16 pl.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8307/media/12803/0620_doucet_usouinv1_14_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices religieux : Tome troisi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- Paris (France) -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1884"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 201"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Eglises des 9\u00e8me, 10\u00e8me, 11\u00e8me, 12\u00e8me, 13\u00e8me, 14\u00e8me et 15\u00e8me arrondissements"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Paris. Pr\u00e9fecture de police"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8307", "_date_display": "1884", "_creator_display": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices religieux : Tome troisi\u00e8me", "_date_facet": "1884", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8307", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture religieuse", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix", "value": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8308"}], "date": [{"value": "1886-01-01"}, {"value": "1886-01-01/1886-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (15)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (335 p.-11 pl.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8308/media/12804/0620_doucet_usouinv1_15_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices religieux : Tome quatri\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Monuments historiques -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Patrimoine culturel -- Inventaires -- France -- 19e si\u00e8cle"}, {"value": "Architecture religieuse -- France -- Paris (France) -- 19e si\u00e8cle"}], "description": [{"value": "1886"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 269"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Eglises des 16\u00e8me, 17\u00e8me, 18\u00e8me, 19\u00e8me et 20\u00e8me arrondissements"}, {"value": "Temples et synagogues"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Paris. Pr\u00e9fecture de police"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8308", "_date_display": "1886", "_creator_display": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices religieux : Tome quatri\u00e8me", "_date_facet": "1886", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8308", "_subject_facets": ["Monuments historiques", "Inventaires", "France", "19e si\u00e8cle", "Patrimoine culturel", "Architecture religieuse", "Paris (France)"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix", "value": "Imprimerie centrale des chemins de fer, A. Chaix"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8309"}], "date": [{"value": "1878-01-01"}, {"value": "1878-01-01/1878-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 709.44 Sources INV"}, {"value": "NUM USOUINV1 (29)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (320 p.) ; 26 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8309/media/12818/0620_doucet_usouinv1_29_0002/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices civils : Tome premier"}], "subject": [{"value": "B\u00e2timents publics -- France -- Paris (France) -- Inventaires"}, {"value": "Fontaines -- France -- Paris (France) -- Inventaires"}, {"value": "Jardins -- France -- Paris (France) -- Inventaires"}], "description": [{"value": "1878"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 276"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Paris. Pr\u00e9fecture de police"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8309", "_date_display": "1878", "_creator_display": ["Paris. Pr\u00e9fecture de police"], "_type": "Image", "_title_display": "Inventaire g\u00e9n\u00e9ral des oeuvres d'art appartenant \u00e0 la ville de Paris. Edifices civils : Tome premier", "_date_facet": "1878", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8309", "_subject_facets": ["B\u00e2timents publics", "France", "Paris (France)", "Inventaires", "Fontaines", "Jardins"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Planche, Gustave"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "M. L\u00e9vy", "value": "M. L\u00e9vy"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8438"}], "date": [{"value": "1853-01-01"}, {"value": "1853-01-01/1853-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 12 D 517 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (357 p.) ; 19 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8438/media/12436/0620_doucet_12d517_01_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Portraits d'artistes, peintres et sculpteurs : Volume I"}], "subject": [{"value": "Critique d'art"}, {"value": "Art -- Appr\u00e9ciation"}], "description": [{"value": "1853"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 362"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Planche, Gustave (1808-1857)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8438", "_date_display": "1853", "_creator_display": ["Planche, Gustave (1808-1857)"], "_type": "Image", "_title_display": "Portraits d'artistes, peintres et sculpteurs : Volume I", "_date_facet": "1853", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8438", "_subject_facets": ["Critique d'art", "Art", "Appr\u00e9ciation"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Planche, Gustave"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "M. L\u00e9vy", "value": "M. L\u00e9vy"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8439"}], "date": [{"value": "1853-01-01"}, {"value": "1853-01-01/1853-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 12 D 517 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (372 p.) ; 19 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8439/media/12745/0620_doucet_12d517_02_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Portraits d'artistes, peintres et sculpteurs : Volume II"}], "subject": [{"value": "Critique d'art"}, {"value": "Art -- Appr\u00e9ciation"}], "description": [{"value": "1853"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 374"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Planche, Gustave (1808-1857)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8439", "_date_display": "1853", "_creator_display": ["Planche, Gustave (1808-1857)"], "_type": "Image", "_title_display": "Portraits d'artistes, peintres et sculpteurs : Volume II", "_date_facet": "1853", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8439", "_subject_facets": ["Critique d'art", "Art", "Appr\u00e9ciation"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Rio, Alexis-Fran\u00e7ois"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "L. Hachette", "value": "L. Hachette"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8622"}], "date": [{"value": "1861-01-01"}, {"value": "1861-01-01/1861-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 8 G 251 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (554 p.) ; 23 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8622/media/12459/0620_doucet_8g251_02_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "De l\u2019art chr\u00e9tien : Tome deuxi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Symbolisme chr\u00e9tien"}, {"value": "Art -- Italie"}], "description": [{"value": "1861"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 557"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Nouvelle \u00e9dition enti\u00e8rement refondue et consid\u00e9rablement augment\u00e9e"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Rio, Alexis-Fran\u00e7ois (1797-1874)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8622", "_date_display": "1861", "_creator_display": ["Rio, Alexis-Fran\u00e7ois (1797-1874)"], "_type": "Image", "_title_display": "De l\u2019art chr\u00e9tien : Tome deuxi\u00e8me", "_date_facet": "1861", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8622", "_subject_facets": ["Symbolisme chr\u00e9tien", "Art", "Italie"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Rio, Alexis-Fran\u00e7ois"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "L. Hachette", "value": "L. Hachette"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8623"}], "date": [{"value": "1861-01-01"}, {"value": "1861-01-01/1861-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 8 G 251 (3)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (473 p.) ; 23 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8623/media/12460/0620_doucet_8g251_03_0003/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "De l\u2019art chr\u00e9tien : Tome troisi\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Symbolisme chr\u00e9tien"}, {"value": "Art -- Italie"}], "description": [{"value": "1861"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 476"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Nouvelle \u00e9dition enti\u00e8rement refondue et consid\u00e9rablement augment\u00e9e"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Rio, Alexis-Fran\u00e7ois (1797-1874)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8623", "_date_display": "1861", "_creator_display": ["Rio, Alexis-Fran\u00e7ois (1797-1874)"], "_type": "Image", "_title_display": "De l\u2019art chr\u00e9tien : Tome troisi\u00e8me", "_date_facet": "1861", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8623", "_subject_facets": ["Symbolisme chr\u00e9tien", "Art", "Italie"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Rio, Alexis-Fran\u00e7ois"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "L. Hachette", "value": "L. Hachette"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8624"}], "date": [{"value": "1867-01-01"}, {"value": "1867-01-01/1867-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 8 G 251 (4)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (561 p.) ; 23 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8624/media/12461/0620_doucet_8g251_04_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "De l\u2019art chr\u00e9tien : Tome quatri\u00e8me"}], "subject": [{"value": "Symbolisme chr\u00e9tien"}, {"value": "Art -- Italie"}], "description": [{"value": "1867"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 565"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Nouvelle \u00e9dition enti\u00e8rement refondue et consid\u00e9rablement augment\u00e9e"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Rio, Alexis-Fran\u00e7ois (1797-1874)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8624", "_date_display": "1867", "_creator_display": ["Rio, Alexis-Fran\u00e7ois (1797-1874)"], "_type": "Image", "_title_display": "De l\u2019art chr\u00e9tien : Tome quatri\u00e8me", "_date_facet": "1867", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8624", "_subject_facets": ["Symbolisme chr\u00e9tien", "Art", "Italie"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Ris-Paquot, Oscar-Edmond"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "H. Laurens", "value": "H. Laurens"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8626"}], "date": [{"value": "1893-01-01"}, {"value": "1893-01-01/1893-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 702.1 RIS"}, {"value": "NUM 4 B 92 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (VI-272 p.) ; 29 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8626/media/13794/0620_doucet_4b92_01_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire encyclop\u00e9dique des marques et monogrammes, chiffres, lettres initiales, signes figuratifs, etc., etc., contenant 12 156 marques concernant les aquafortistes, architectes, armuriers, bibliophiles, c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s litt\u00e9raires, c\u00e9ramistes [...]. Tome premier : A-I"}], "subject": [{"value": "Monogrammes -- Dictionnaires"}, {"value": "Artistes -- Signatures -- Dictionnaires"}, {"value": "Marques typographiques -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "[1893]"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 283"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Ris-Paquot, Oscar-Edmond (1835-19??)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8626", "_date_display": "1893", "_creator_display": ["Ris-Paquot, Oscar-Edmond (1835-19??)"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire encyclop\u00e9dique des marques et monogrammes, chiffres, lettres initiales, signes figuratifs, etc., etc., contenant 12 156 marques concernant les aquafortistes, architectes, armuriers, bibliophiles, c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s litt\u00e9raires, c\u00e9ramistes [...]. Tome premier : A-I", "_date_facet": "1893", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8626", "_subject_facets": ["Monogrammes", "Dictionnaires", "Artistes", "Signatures", "Marques typographiques"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Ris-Paquot, Oscar-Edmond"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "H. Laurens", "value": "H. Laurens"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8627"}], "date": [{"value": "1893-01-01"}, {"value": "1893-01-01/1893-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "Cote INHA : USUEL 702.1 RIS"}, {"value": "NUM 4 B 92 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (p. 274-616) ; 29 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8627/media/13795/0620_doucet_4b92_02_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire encyclop\u00e9dique des marques et monogrammes, chiffres, lettres initiales, signes figuratifs, etc., etc., contenant 12 156 marques concernant les aquafortistes, architectes, armuriers, bibliophiles, c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s litt\u00e9raires, c\u00e9ramistes [...]. Tome deuxi\u00e8me : J \u00e0 Fin"}], "subject": [{"value": "Monogrammes -- Dictionnaires"}, {"value": "Artistes -- Signatures -- Dictionnaires"}, {"value": "Marques typographiques -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "[1893]"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 353"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Ris-Paquot, Oscar-Edmond (1835-19??)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8627", "_date_display": "1893", "_creator_display": ["Ris-Paquot, Oscar-Edmond (1835-19??)"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire encyclop\u00e9dique des marques et monogrammes, chiffres, lettres initiales, signes figuratifs, etc., etc., contenant 12 156 marques concernant les aquafortistes, architectes, armuriers, bibliophiles, c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s litt\u00e9raires, c\u00e9ramistes [...]. Tome deuxi\u00e8me : J \u00e0 Fin", "_date_facet": "1893", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8627", "_subject_facets": ["Monogrammes", "Dictionnaires", "Artistes", "Signatures", "Marques typographiques"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Ris-Paquot, Oscar-Edmond"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Librairie Renouard", "value": "Librairie Renouard"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8628"}], "date": [{"value": "1890-01-01"}, {"value": "1890-01-01/1890-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM U739_22RIS"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (VIII-384 p.) ; 20 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8628/media/12788/0620_doucet_u739_22ris_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Dictionnaire des poin\u00e7ons, symboles, signes figuratifs, marques et monogrammes des orf\u00e8vres fran\u00e7ais et \u00e9trangers, fermiers g\u00e9n\u00e9raux, ma\u00eetres des monnaies, contr\u00f4leurs, v\u00e9rificateurs, etc."}], "subject": [{"value": "Poin\u00e7ons de garantie -- Dictionnaires"}], "description": [{"value": "1890"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 398"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note : Cote INHA : USUEL 739.22 RIS"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Ris-Paquot, Oscar-Edmond (1835-19??)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8628", "_date_display": "1890", "_creator_display": ["Ris-Paquot, Oscar-Edmond (1835-19??)"], "_type": "Image", "_title_display": "Dictionnaire des poin\u00e7ons, symboles, signes figuratifs, marques et monogrammes des orf\u00e8vres fran\u00e7ais et \u00e9trangers, fermiers g\u00e9n\u00e9raux, ma\u00eetres des monnaies, contr\u00f4leurs, v\u00e9rificateurs, etc.", "_date_facet": "1890", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8628", "_subject_facets": ["Poin\u00e7ons de garantie", "Dictionnaires"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Universit\u00e9 de Paris", "value": "Universit\u00e9 de Paris"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8972"}], "date": [{"value": "1929-01-01"}, {"value": "1929-01-01/1929-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 PER 584 (1)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (27 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8972/media/13806/0620_doucet_8per584_01_001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Bulletin semestriel, n\u00b01 : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet"}], "subject": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Doucet, Jacques (1853-1929) -- Collections d'art"}], "description": [{"value": "1929"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 28"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8972", "_date_display": "1929", "_creator_display": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"], "_type": "Image", "_title_display": "Bulletin semestriel, n\u00b01 : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet", "_date_facet": "1929", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8972", "_subject_facets": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Doucet, Jacques (1853-1929)", "Collections d'art"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Universit\u00e9 de Paris", "value": "Universit\u00e9 de Paris"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8973"}], "date": [{"value": "1929-01-01"}, {"value": "1929-01-01/1929-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 PER 584 (2)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (27 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8973/media/13807/0620_doucet_8per584_02_001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Bulletin semestriel, n\u00b02 : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet"}], "subject": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Doucet, Jacques (1853-1929) -- Collections d'art"}], "description": [{"value": "1929"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 28"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Bulletin consacr\u00e9 \u00e0 Jacques Doucet, fondateur de la biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8973", "_date_display": "1929", "_creator_display": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"], "_type": "Image", "_title_display": "Bulletin semestriel, n\u00b02 : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet", "_date_facet": "1929", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8973", "_subject_facets": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Doucet, Jacques (1853-1929)", "Collections d'art"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Universit\u00e9 de Paris", "value": "Universit\u00e9 de Paris"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8974"}], "date": [{"value": "1930-01-01"}, {"value": "1930-01-01/1930-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 PER 584 (3)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (35 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8974/media/13808/0620_doucet_8per584_03_001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Bulletin semestriel, n\u00b03 : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet"}], "subject": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Doucet, Jacques (1853-1929) -- Collections d'art"}], "description": [{"value": "1930"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 36"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8974", "_date_display": "1930", "_creator_display": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"], "_type": "Image", "_title_display": "Bulletin semestriel, n\u00b03 : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet", "_date_facet": "1930", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8974", "_subject_facets": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Doucet, Jacques (1853-1929)", "Collections d'art"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Universit\u00e9 de Paris", "value": "Universit\u00e9 de Paris"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8978"}], "date": [{"value": "1933-01-01"}, {"value": "1933-01-01/1933-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 PER 584 (7)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (16 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8978/media/13812/0620_doucet_8per584_07_001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "[Bulletin, n\u00b07] : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet"}], "subject": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Doucet, Jacques (1853-1929) -- Collections d'art"}], "description": [{"value": "1933"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 16"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8978", "_date_display": "1933", "_creator_display": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"], "_type": "Image", "_title_display": "[Bulletin, n\u00b07] : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet", "_date_facet": "1933", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8978", "_subject_facets": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Doucet, Jacques (1853-1929)", "Collections d'art"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Universit\u00e9 de Paris", "value": "Universit\u00e9 de Paris"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8979"}], "date": [{"value": "1949-01-01"}, {"value": "1949-01-01/1949-01-01"}, {"value": "19.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2008"}], "source": [{"value": "NUM 8 PER 584 (8)"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (20 p.) ; 24 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8979/media/13813/0620_doucet_8per584_08_001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "[Bulletin, n\u00b08] : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet"}], "subject": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}, {"value": "Doucet, Jacques (1853-1929) -- Collections d'art"}], "description": [{"value": "1949"}, {"value": "20e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 23"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8979", "_date_display": "1949", "_creator_display": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)"], "_type": "Image", "_title_display": "[Bulletin, n\u00b08] : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie de l'Universit\u00e9 de Paris, Fondation Jacques Doucet", "_date_facet": "1949", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8979", "_subject_facets": ["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Biblioth\u00e8que d'art et d'arch\u00e9ologie (Paris)", "Doucet, Jacques (1853-1929)", "Collections d'art"], "_language": ["French"]}
{"index": {"_index":"portal", "_type":"book"} }
{"_ingest_date": "2016-01-20", "_creator_facet": ["Stein, Henri"], "dublin_core": {"contributor": [{"name": "Charavay Fr\u00e8res", "value": "Charavay Fr\u00e8res"}], "rights": [{"value": "Institut National d'Histoire de l'Art"}, {"value": "domaine public"}], "type": [{"value": "Texte imprim\u00e9"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Image"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "StillImage"}, {"encoding": "DCMI Type Vocabulary", "value": "Text"}], "identifier": [{"encoding": "URI", "value": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8992"}], "date": [{"value": "1890-01-01"}, {"value": "1890-01-01/1890-01-01"}, {"value": "18.."}, {"qualifier": "digitized", "value": "2007"}], "source": [{"value": "NUM 8 I 94"}], "format": [{"qualifier": "extent", "value": "1 vol. (132 p.) ; 22 x 14 cm"}], "publisher": [{"value": "Biblioth\u00e8que de l'Institut National d'Histoire de l'Art, collections Jacques Doucet"}], "relation": [{"encoding": "URI", "value": "vignette", "uri": "http://tools.yoolib.net/i/s4/inha/files/8001-9000/8992/media/12475/0620_doucet_8i94_0001/WID200/HEI200.jpg"}], "language": [{"value": "French"}], "title": [{"value": "Etat des objets d'art plac\u00e9s dans les monuments civils et religieux \u00e0 Paris, au d\u00e9but de la R\u00e9volution fran\u00e7aise publi\u00e9 d'apr\u00e8s des documents in\u00e9dits : fascicule premier"}], "subject": [{"value": "Monuments -- France -- Paris (France) -- 18e si\u00e8cle"}, {"value": "France -- 1789-1799 (R\u00e9volution) -- Confiscations et contributions"}, {"value": "Monuments disparus -- France -- Paris (France)"}], "description": [{"value": "1890"}, {"value": "19e si\u00e8cle"}, {"value": "Nombre de vues du document : 133"}, {"value": "Lieu de publication : Paris"}, {"value": "Note de contenu : Extrait des Nouvelles archives de l'art fran\u00e7ais (3e s\u00e9rie, Tome VI, 1890)"}, {"value": "Langue du document : Fran\u00e7ais"}], "creator": [{"value": "Stein, Henri (1862-1940)"}]}, "_grp_contributor": "Institut National d'Histoire de l'Art", "_grp_id": "inha_8992", "_date_display": "1890", "_creator_display": ["Stein, Henri (1862-1940)"], "_type": "Image", "_title_display": "Etat des objets d'art plac\u00e9s dans les monuments civils et religieux \u00e0 Paris, au d\u00e9but de la R\u00e9volution fran\u00e7aise publi\u00e9 d'apr\u00e8s des documents in\u00e9dits : fascicule premier", "_date_facet": "1890", "_record_link": "http://www.purl.org/yoolib/inha/8992", "_subject_facets": ["Monuments", "France", "Paris (France)", "18e si\u00e8cle", "1789-1799 (R\u00e9volution)", "Confiscations et contributions", "Monuments disparus"], "_language": ["French"]}